［求指教］交稅有咩做到？

保皇team kill要我哋科水俾官佢哋做？
保皇係林奠殺，叫我哋找數！？
係咩logic？
有冇稅務高手？

P牌推唔郁
巴絲救命

你邊行先

地產

自僱可以搵會計搞一搞